林鄭月娥表示明日施政報告將推出200項新措施！

全部針對香港人

laugh die me

賣港200

針對黃絲殺黃絲
送香港人上大灣區

資助XX到大灣區XX
資助XX到大灣區XX
資助XX到大灣區XX
資助XX到大灣區XX

200項碎料

幾多百項都冇用
派幾多錢?

今次要聽幾多次大灣區

輸入 XX專材
輸入 XX專材
輸入 XX專材
輸入 XX專材
輸入 XX專材

派200億畀新移民😬

派都無你份

一帶一路xxxxxx

中學生作文鬥pt多？

199項係針對港獨

樓市準備gogogo,
留名等睇有人偷步買樓

全部資助新移民，港人移居大灣區。

勁，果然有料👍

完全係計劃經濟
200 項要等埋施政報告先出得

垃圾港府

唔知多唔多得過689既一戴一露

取締連登?

全部BNO港人唔準出境

百日維新?

集中營、社會信用制度、實名上網

講200次中央

關愛基金派xxx元來港未滿七年共渡時艱

會唔會變左
資助香港青年到大灣區
資助商人到大灣區
資助退休人士到大灣區
同時放寬內地居民來港定居

柒婆：派你老母

裡面提到中央777次

係就好
即係中共差唔多滅亡

準你老母

准

九成九係啦，佢無時無刻都諗點害香港人，點樣中港融合

淨係呢d已經要還神

一間整咩防火牆，實名上網…

肯撚定唔止200次

派錢比新移民
黃屎要加稅
自稱藍屎有得免稅
大企業地產商cctvb等有特別資助
資助房屋藍屎優先
國安成立，舉報有獎
全面檢討教師同通識科，要加強愛國教育
強制檢測武肺
新增侮狗條例
送年輕人返大灣區
批錢鼓勵國內人才到港發展
明日大愚計畫，加稅，只限低收入人士
推行普通話教學和成為法定且唯一的語言

好大機會 資助廢老 返大灣區生活
直接 輸血 比支那

全部懲罰香港人

199項勞改營相關措施

可以出bingo紙

199項同大陸有關？

200條校規

推行強制檢測
健康碼
調高Mpf 供款百份比

係咪黃絲與狗要好似猶太人咁戴臂章啦

你去做雞啦 柒閪

收緊限聚令至0.5 人？

將買200種唔同既沙準備填海, 屆時會由香港填海會主席「劉德華」, 即係業界稱呼為「填海華」進行動土儀式！

林奠200種含撚方式

200個大灣區

狂篤數
學哂支那

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

趁港人未走晒，應該會出盡力吸盡尾水啲錢
留低既繼續供養中國香港、三萬隻、同班藍屍廢老，用剩低既生命幫港共續命同粉飾太平

100項 - 支持大灣區
50項 - 支持新腥港人
30項 - 支持一帶一路
20項 - 支持自己友/富商

戴口罩啦，配合政府

0

200項大灣區

放寬樓按
取消ssd dsd
即刻支持林奠永續

中學生 小學生 大學生 學前班
記者 網台 議員

每個target 出幾個種族清洗政策

派第三個銅心口罩

中央 中央 中央 中央....

派錢啦 屌你

升跌難料
可能一取消SSD ，大舉放貨

好打得

一取消
即鬆綁 炒家全面入場

哇哦

取消離港提取強積金

新港人？

多唔代表好

到時數下大灣區3隻字有冇出現過千次

新措施係咪唔比BNO出境、貼錢比人買大灣區樓、用一千億幫支共買沙、再一蚊唔派比香港人 然後提醒一月一準時交稅咁?

可以郵寄投票

咪撚侮辱清朝班開明派